我對大快活既純音樂好有意見

作為演奏級樂手，我成日聽大快活啲純結他音樂
勁撚多錯音，按弦沒有按到底的滋滋聲

邊有垃圾音樂人出cd成萬個錯音？
定大快活老闆自己彈的？
當然外人一般唔識聽，我每次食飯聽到果下buzz buzz按弦不清晰我就好似驚醒咁

會唔會杜生以前彈落

經理live彈的

班姐姐pt live band黎
將就下

原來叫咪果個係rapper, 唔怪之得hallo你好咁撚rap